復仇者3 嘅 MVP 係 ...... ？

係金牛座

冇佢傳hulk返地球通知
地球英雄應該全滅

蝙蝠俠

captain marvell

一定係蜘蛛俠個肥仔
冇佢幫手引開注意力
佢就冇得幫手/黎遲左
佢上唔到太空
咁就

咩金牛座

當然係DS
冇DS邊個睇可行嘅未來？

stan lee

Im=Thor >> others

佢今次句嘢好有劇力

Motherfucker

MVP擺到明係Thanos啦

starlord
唔係佢套戲完左啦